
                      Para la continua basura que están sacando últimamente, esta es muy buena, entretenida, me ha sorprendido muy gratamente, recomiendo verla para pasar un buen rato, al mas
 puro estilo Tarantino.
        
            